[無圖] 點解啲女仔會敢大庭廣眾露咁多肉？

因為本身好多肉

又話無圖

多圖無人理

仆街，唔驚比人女女女咩

摺埋一二邊啦人型豬